[哪兒來的屎] 一人一個差d瀨屎嘅經歷

前嗰牌有日起身有小小肚痛，但係好撚趕住去銀行，諗住番屋企先再痾。點知排完隊番去嗰陣越黎越急 ，喺樓下等𨋢嗰陣已經急到仆街，就黎忍唔住想瀨 ，搭𨋢已經要揸實拳頭迫自己唔好放鬆屎眼 ，點知一番到去呀妹沖緊涼，嗰種feel就好似就黎射嗰陣俾人鍊住實唔俾射咁辛苦 ，之後唯有大字形趴喺地下，靠地心吸力吸住d屎先冇瀨。等咗人生最漫長嘅五分鐘，終於可以痾到條完整嘅警棍屎，真係爽撚到高潮咁

大家覺唔覺，急屎嗰陣番到去樓下大堂就會越黎越難忍

前排同條仔係廁所扑緊野 點知呀哥突然番左黎 我同條仔嚇到差d瀨屎 跟住我開水扮沖涼 然後叫條仔爬窗出去 差少少比人周到

好彩你住得唔高

必屎汁點計

小五同老豆and 啊妹返大陸,
係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方,
搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水,
忽然間又急屎又急尿,而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎),佢就話,大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦.then 我死忍爛忍,忍到個加油站.但係, 個司機話:最多停5分鍾,我又同我老豆剩係講急尿,所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎,呢個時候,駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車,sin.
上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我,你係咪賴屎啊,我死頂話吾係.不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎,仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi,我老豆都忍吾住笑出黎,不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很,我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要,無辦法唯有頂硬上,好采, 我痾ge時候,d其他人都訓曬覺,不過有d人訓ge時候,面上都帶有猙獰ge表情,因為好臭.痾完之後,我就連個飯盒dump落窗外.可能我無蓋好個盒,dump出去ge時候,d屎飛曬出黎,痴落車較後面ge窗上面.我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎,好采d人訓著曬.但係d人訓醒之後,見到個窗痴曬d屎,就個個o曬嘴,有d人用普通話話:哪兒來的屎啊?我當時魚到爆, 驚比人duk穿,我老豆啊妹就恥笑我,直到落車,話比曬所有親戚知,d親戚直到依加仲係度講返件事....

中秋當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
Hi 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
"喂靚仔要禁遙控架"
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好向左走向右走Seven
但原來呢個只係一個開始，，
等左成兩板歌
終於到我首浮誇了
就好似歌詞中既一句
"我含淚發誓各位 必須看到我"
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多月餅
想屙蓮容屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
"有人問我 我就會講 但是無人來"
當我唱第一句既時候
格離個mk妹就大聲問
"咁你想點阿"(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
"像突然地""高""歌"
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤蓮容屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
"嘩Hi Hi好向左走向右走臭阿"mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
"凝視我別再只看天花 我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧"
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
"別遺忘有人在為你聲沙 ahhhhhhh"屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食月餅！！！

細個搭車翻屋企，屌無啦啦勁撚急屎，行到去天橋頂唔撚順，踎撚左係到all屎，周圍仲有人望住，柒撚到揾窿捐

附近冇廁所咩

坐巴士 啱啱上左屯門公路 個肚開始痛 feel到啲屎好似煲水咁係個肚入面不斷翻滾 時不時架車un一下 個肛門爭啲控制唔到屎汁 標曬冷汗咁夾緊個括約肌 好彩收得切制 真係諗起都驚險

搭巴士急屎好慘 特別係喺公路上面冇站落車

法蘭克福機場入禁區排長龍等到差少少瀨屎瀨尿 入到之後即刻衝入屎坑
如果慢多一兩分鐘應該瀨咗

喺安檢瀨屎真係一世難忘